元朗西鐵站連儂牆俾人破壞緊

我親眼見嘅
現在進行式呀
抱住個女影唔到相
唔好意思

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

NVM
夜晚去貼翻 走

咁早就開始搞事
BTW影唔到相但係打到字PO上黎

由佢囉咪
Be water

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

唔洗理會，幫手清左，我地今晚再貼新既上去，激死佢地

比佢地撕真心冇所謂
反正成日都會去更卜中

咪由佢囉
再痴過

撕連儂牆好少事 反正激氣既又係佢地 撕撕下條氣唔順死咗一兩件我地又可以慶祝
俾佢地撕下再Update資訊又係一件好事
正面衝突都係佢地無賴 手足亦都好易俾人捉俾狗拉
佢地呢班廢老廢中真係唔擺得好多年

good

睇到好嬲

今晚再refresh啦，呢d唔駛硬碰

由佢囉 佢地以為咁樣就攞到彩 第二日咪又還原哂

洗乾淨d再貼

由佢

由佢撕

保護自己及家人最緊要，be water, 多謝報料

語音輸入有幾難呢

影相㩒個制

語音又係要㩒制

影相要將個鏡頭對住人哋啊
俾佢見到發撚左癲沖來打我咁點呀
我語音輸入唔使怕呀嘛

影相有危險 抱住小朋友呀人地